[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [255] 即死永遠是敵人的利器

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

咁快手..

負皮神父

連續兩回B卡回避 想死...

隻1/7 凜G同和服櫻 完成度都好高...

凜17000羊 櫻12000羊

Nobu開 正評

想買ring 但係好似好大隻 冇位擺

今次等咗好耐

BB又比人即死
屌你老母呀山翁

因為你中咗六合彩囉

留名

歐洲人留名

死廢老，搞到我食左一咒回np
多謝蜘蛛仔隻藏藏藏carry我

有冇攻略?印度兄弟點打?

非洲人留名

L狐 csor放題 不過要小心賓周那即死

佢最多咪放到一次無咁易既

ring 唔係19000羊？
睇相個樣做得好靚

同上

乙

假扮

終於+10

真非洲人LM

冇時間打

見有心跌先打多少少

社蓄留名

琴日唔係吹奏緊三藏咩

貞德教唔需要呢啲負心漢

貞德教全體決議，一腳伸佢走

我同意

用伊莉雅加三藏

大家比次機會 我開始明白貞德既好處

唔好咁啦神父

全盛時期既神父可以打倒自己幾次？
有冇人搵返佢話塞貞德入倉句野

試左太太 梅林 c狐 後備三藏
好勁wo無死過人 太太用每回合10np禮裝
2 3rd就可以開到次寶具 無限根性 中途比山翁普攻即死過三次都仲頂到 玩到佢無曬防buff加殺到佢第一條命之後就換三藏上黎收尾

又比你打撚哂

#218
桃XXXX
2017年7月31日 01:43:47
去我狗竇到睇 抽撚左我隻貞德 唔開心

#221
XX綺XX
2017年7月31日 01:45:23
去我狗竇到睇 抽撚左我隻貞德 唔開心 黑定白？ 灰

#229
X喰XXX
2017年7月31日 01:49:26
枉我仲交左相良宗介同姬川友紀上去天父到

#793
言XXX(XX)
2017年9月12日 01:20:18
養左隻貞德咁耐 用完一場又可以塞翻入個倉

神父貞德教唔歡迎你

曹長好波！

fgo第一狙擊手

想問下呢......psvr包唔包ps4

牙介

唔包

同埋都唔建議買VR

睇Vr av

G持

現階段好似oculus最好
其他不了

神父

神父=強盜廚

用緊IPHONE6既手足有冇打算話換咩機

唔洗諗,一齊加入SE大家庭

agger ,se

我而家用緊6覺得個MON大細岩岩好

神父係正宗強度廚

你都係 自己都唔抽

PSVR FOR 盾子

有8 唔換

淨係童貞一隻都夠入貞德教

用伊莉雅打左山翁一條血 好彩佢無開b迴避同a迴避
賭撚關

你就廢老

下次抽

打金牌真係好反智 重要一場得嗰雞碎咁少
好想直接放棄返去刷返花瓣

閃過金閃

快手出妮菲同摩西

刷極都刷唔出蜘蛛仔既三藏
咁岩又見到有寶五梅林
最後用 bb 盾（南丁禮裝） 梅，後備三張理想王聖（冇出過場）
同埋有無敵既果件衫
終於過到

溫馨提示 今日又有fap

花心撚

收到風月姬

恭喜

抽到同有用就中二...

bb裝咩裝?

突爆二神

大公

冇記錯用左s/l三次，因為山翁普攻即死左盾/梅

立即試試先!

我同老婆

you is 負心漢 ar man

點解你老婆要拮穿自己隻手

所以我後悔了.而家一心一意

用嚟插我

隻櫻好靚
但係我仲未過到千幾蚊買膠呢個心理關口

買2pack都係換堆綠膠返黎

冇白貞冇梅冇藏藏藏
點打山翁?

伊莉雅

太太c狐拉人梅林

黑狗

喔喔喔喔喔喔!!!

但呢隊要睇Timing 放令咒比黑狗叉寶具

嫁王一技係咪要10

睇運 我用黑狗第二條血山翁連開3次b卡迴避就收咗皮

應該要 我9莫得寶2第2關要打一野

中晒D限 再上線串大家係我最大樂趣

你個隊係點 雙孔明嫁王?

依個假神父邊個黎

單抽就中 就是我的忍道

第一r按哂啲制

終於過左 死靈魔術=垃圾

神父心聲黎

朋友用孔

真神父係唔會咁直接嫁
上面果位收皮啦

假神父沒神父個撚狗feel

知我者 莫若武田玲奈也

神父Alter

但ching你都幾得閒上黎扮人9up

大家都係阿狗
唔使多講

same 諗緊10唔10好

我想10都無得10

歐洲人專用禮裝黎

表人格訓著左就會出現

10啦 遲早再有效率關 實用得著

嫁王得666 用翻換人算

可以同神父一樣用人地嫁王

嫁王一技最少LV8先可以

好啦10俾你用

得神父要用

支持

BB+盾+寶5梅又真係好好過

唔好抹黑綺仔唔該

真 明明人地心係咁諗 唔會講出口

正 鬼燈 孖晶已經0左

打咩?

再抹黑愛綺力成員會上門拜訪
[black]會員數：0[/black]

我覺得而家關跌d花少過之前

卡曬係骨孖晶龍牙到

原來5百舊塵都可以用曬

咸川：刷得太快不fgo

當打心臟 我為左打山翁一野升曬白丁d技 而家加入左無心大家庭

山翁

10咗 3rd好撚爽

yes ah
有秘石都無用 幾隻卡左lv4

升咁快做咩，刷qp同素材係月廚終身任務

卡住係d棋度連靈基都升唔到

神父再見了

卡棋....
今次活動有金棋

del左神父 加左modukding巴打
carry下d新手

換哂黎用 水著芙蘭 沖田 鈴鹿 嫁王

我指跌落
成堆棋

台服抽緊阿周那？
google ad gen左出黎

話緊新年

刷緊花個關跌金棋 我差緊銀棋

銀真係要修練打番黎

神父rip

完左活動先 升完我都冇料升到技10

升完可以快手去做其他野

神父而家刷左幾多BOX

我開左個POST幾日
終於引到人睇

?

83+4萬porn

扮工都咁勤力

porn --?

hub

證明del神父係無錯

得啦得啦 好煩

再嘈就hi like你地

今個禮拜打得好少

愛你唷 卡西姆

爆左幾多石

後悔了 想狂抽泳莫

下年都唔知會唔會再復

一晚十石

勤勉

唔好呀 我要繼續抽tamamoちゃん

講兩句又唔比，真係好小氣

不了

梳囉.jpg

大脾不在 刷唔到mh

屌又一日啦 難度關呢

我覺得算一般地少

刷到悶，等緊fap做

今晚係咪無高難?

你做我大脾咪得

係日本睇好正

貼圖鑑ok？

上次第一集睇完就返左香港

你唔係彩個on9啊

信長松岡基情cm

ネロ祭再び ～2017 Autumn～ フィナーレの開始予定日時をご報告いたします。開始日時は9/17(日) 0:00を予定しております。ご利用のお客様にはご迷惑をおかけいたしますが、今しばらくお待ちいただけますようお願い申しあげます。

講完就有了‼️

要借黑狗同兩條令咒
仲有死靈魔術要中3次

還可以啦
係住緊個一棟三層既民縮，好撚正

鹽川應該仲諗緊點整死平民玩家

打g檸檬怪會變超淆 做唔到大脾

一整又要DELAY

真定假都好，我都係咁講架啦
巨頭級嘅人又唔會咁on9玩呢d野嘅
無得輸

一路fap一路打

話唔定今次有大公做boss

有無JK

未回好咒

殺生院/福佬
梅林
水尼

又迫人用老母頂

絆禮效果係咪上左場先有效

幾時有break血版高難度既超級天草人打

醜既

橙

整死了 文閪同山翁都打唔贏

打邊隻0猛

一人一任

Toni added

頂個大脾開咗波 請等等

btw係尼祿先貴過其他款
藍呆仲平過佢
真女主

走左去玩cs尻

( Show Blocked User - 尼祿痴線佬(歐夏) )
成日追擊我呆毛

有話實說姐

果然係清算名單首位

呆毛挑釁人類惡

who?
我？

checked
巴打七張突

預埋我

又話BB即死率低
試咗三次都中即死

你試下去買六合彩
我打左幾十turn都未試過即死

即死咪即死囉
下隻再頂
用下哈桑大狗有迴避既撐下場
好易捱夠12turn姐

係咪莫子寶1 技1 10+ C狐 技3 10可以滑3turn

唔敢笑

Tamamo:無正裝

下年extra年

我覺得係時候要改做fate nero order

收到風、慶祝1000萬下載，會強化app icon棉被

刷到好多料
但好似只夠一隻上30
仲要殺石唔夠洗
一係jack子
一係長腿melt
一係白貞
升咩好

Melt 最易升
jack子要食骨頭

Jack，莉莉絲有神父30寶5

打今次活動仲會唔夠技石嘅咩

上面三隻都要殺石嫁

melt d槍石 5+12
都唔簡單嫁

我刷得三十幾箱咋

發現淫獸

刷多幾十個就係

其他素材都話，技石都缺真係講唔通

我嗰隊基本上同你一樣 係孔明換做二神lilith
但我冇發動過死靈+唔使令咒都過到

比我一腳踢走了

一隻36
升齊上面三隻 唔計其他對唔計qp 好似都要80箱
我真係無咩時間刷到咁多
頂盡升到2隻

其實我都係參考大佬你

多五星係chur d

升慢d 先有keep住玩既動力既
三揀一
你地會拉邊隻多

笑乜屎呀06

白貞
用既機會多過另外兩隻

06

加埋先116粒殺餅

我個人會拉melt多
自己嗰隻唔想俾料上30

51 51 15

點解個個都開到死靈魔術 係我用極都唔中

117先啱

慘
金術石得番三十幾粒

白貞d技未buff升完好似無升
melt 我自己都未入過隊咩咁
jack子反而成日入隊刷星比隊友狂爆

早知當年唔省果少少錢，寶五埋槍狐同小莫啦

白貞無升技都係照拉嘅啫，另外兩隻升左技分別大啲

寶5狐 寶3莫 點睇

勁
寶1狐寶2莫only

莫仲難抽過狐

狐愛你

對上次術POOL爆死左

我好期待一陣布姊既表現

好似係，當年狐兩下就中

今日FAP應該到天草發威

趁依家無限制刷box就升melt啦 易用又百搭
當然..除非你有其他騎法殺單體打手既話其實唔洗點用melt 既...

你地用開邊個網睇FAP?

當年我其他泳裝寶7定寶8
泳莫寶4
都無中過槍狐

直播定生肉？

直播

發現痴線佬 佢到底抽唔抽得哂

寶一白槍，小太陽，槍狐
寶四槍清姬
應該升邊隻先，槍石刷極都唔夠洗，其他職石就多到冇用

真係好有難度會用金時打 但雪櫃左好耐了
平時打法用羽蛇 打殺用咩都得啦 打騎用jack子
用melt反而有個問題
唔知係咪我寶1定技低
無咩力
又易死

你唔在意有無丁既就迦爾納先 寶解左真係幾威

thz有丁唔洗驚大肚

melt除左B職冇counter
兩次迴避都易死 ？

小太陽buff完用得
好過佢兄弟好多 阿周那真係唔知有咩用
神性即死係最
沙化根本即死唔到
唔係沙化又幾何有神性

WEAK

淨係用黎刷種火，我得佢同呀爆係aoe弓

迴避完兩次
人地咩職平砍你都無減呀嘛
打高難度關先用
用親都係唔知點樣對面爆擊就退場

食咁多槍石變幸運E

雛實呀

陣間難到打唔倒

THX

L狐本身抽到寶3
福袋出多隻變寶4半天吊,下次復刻一定要抽到黃

冇咒

爆弓加巨人幼女打fd
都唔用佢啦
雖然我掛佢出黎但都係咁話

睇你升完想點用啦
主要想快刷既我會升白槍先 可以連發差好遠

你個隻5萬30好好用 不過班老屎忽齊哂角應該就冇咩需要用

紅格狗食屎啦，幾鋪都lag到玩唔到

Gundam?

係

渣ga

所以GUNDAM都係圍內打算

打緊

睇我表演

點解啲人咁自私

貓貓同LIP真係好FD

你開場我入黎玩囉

今個event最正係又技餅又成堆肥
多到逼你升下d平日唔想升既角
一大堆條curve靈四前只加得幾百既都上左80 70

玩開隨機咋

我黑髪都型

又係尼祿

收島風有CM

乜撚野?
紅卡耐性?

有屋

唔撚俾人寶具清場

屌你老母唔洗用紅卡打啦

等各位大腿先入場探路

王者級係咪跌少左
成晚最低得11粒 最多15

維拉魯把聲出哂黎

好似比白髮望落MK味重左

勇者王暴走

黑狗識放回避比人

橙牙

唔記得聖女有強化解除

一出黎就秒左佢啦

變到好肉酸。。

ok見到布jer了

幸運e的傳統

等你地探完路先

試下用槍狐BB突破先

幼閃啲紅卡耐性得三回

竟然無特別
係尼祿 last 登場時全體加一下 回滿血既根性

戰神武藏打到佢變灰

做咩根性少過上年

依關明派結晶

太易玩了

好撚狗 自帶固定buff隊友破我無敵

仲有冇人反咸！？

咁單簡嘅

幼閃放紅顏美少年打瑪修竟然MISS

好容易打 用翻平時個d無腦隊就得 文西同煩翁仲翻

無咩特別

山翁個關難搞好多

除左羅馬祝福拖你幾回合
同之前d難關比根本笑話黎

有幾隻出黎秒左佢就好易

終於到神父威威

其實上季難好多煩好多
今季反而無場要用令咒

今日高難易咁多嘅

忍唔住手抽左pack又爆死了

一無齊格出場就爽好多

點解天草真可以集集都作畫唔崩
A-1收左天草幾多錢

你而家多角用姐

結果延左咁耐俾D咁既野我

佢坐定定左好多集

今次咸川改變方向
試到佢D手下全部過晒先放出黎

係依家打上季槍個關我都好吃力

可能我得呆毛

應該取消左某D出場buff(風魔個隻)+減左血啦

+1
見無石課返2pack 打，又忍唔住手

閃閃mvp

有冇巴打可以借梅林 放每turn8np禮裝

我又係課左2pack抽完淨返個d黎抽布姐
結果出左成堆禮裝但已經打撚完d牌

同上年一樣天草孔明梅林輕鬆過
仲用呼符抽到寶2沖田,失望

第五 六演技出到咁難
第七易咁多

推

寶2咪好勁

諗唔到新野索性hea出

全羅馬咪算 整個咁撚易既

支持呀等新手都拎到粒晶

滿位喎你

咪幾好 快手打完又可以返去打box/mh

東出祐一郎‏ @Higashide_Yu 24分24 分鐘前
更多
ケイローン「というか今私が助けなかったら不死身で神性以外に傷つかない血を吸いまくる吸血鬼みたいなのが出来上がりとこだったんですけど」 #アポクリファ

Del咗個3日前

連續玩左兩日複雜機制突然用返無腦隊打好唔慣

added

沒人會對易過不滿既
只係驚訝佢簡單上兩場咁多
都唔知係咪搞太耐唔想再拖
求其開出黎俾人打完算

收工 番歸刷box

之前幾場都要入完一次再組過隊
咁先好玩呀嘛

尼祿祭就係想玩d 高難度關

又唔好咁講 睇死佢係因為送晶先唔敢出咁難 上年難到仆街咪又係咁比人屌

結果留C子留到最後 你慢慢回血

贏了今日的，可惜重有五個超高難度過不到

多d時間刷下box都係一件好事

嫁王升技次序係咪123?

729 433 967
升完lv 招兩人

101010

點解我唔早D信你地拎隻泳莫出黎刷

一係666一係30

唔夠燈

無此人

笑死
仲諗住nero 係難過
點知出關最易

手誤

好失望

今日唔反咸了

收頭了

岩啊玩得尼祿祭就係想玩哩啲
文西同山翁哩種真係正

099 358 988
好多位剩

唔難根本就唔係尼祿祭 過唔到會屌係屌緊點解自己咁廢過唔到

咁紫膠關又唔可以太過份既
比d機會人升技

生日大抽獎
直接寶二左06
開心過中五星

舊年改前個尼祿祭好想有機會打多次

呢個同平時活動最難啲關差唔多
打完文西同山翁,比啲咁既關is侮辱

禁到去661就冇哂D燈同雙晶

上次天之公牛重難打

除左3關王者級會跌既料之外都清袋咁制

我又掃緊金幣關刷雙晶 花當bonus算
柒到nero都進唔到

我無禮裝所以唔刷狗牌只刷花
個少少料不及box正

雙晶活動完刷fq好似好d
而家王者級d心好好出

完全唔洗令咒過

最後又係b叔無雙

拎完粒晶終於可以玩單春泳莫

邊刷邊MH

停咗鳥 大脾狀態不佳

下星期總集？

對面皇帝特權係咪100%上?

今次咁易打

磨多3日又可以養生了

抽box都有排抽

黑狗幫人上回避又點
咪又係比神父二號拆死

贏5到今日個個...打左3個鐘了

搞錯啊

我初見殺喎大佬

我認為會咁易都係C子既錯

我自從南亞兄弟就打唔嬴

新手抱咩沙煩大腿好

留返隻c子唔殺已經好易打

隻C子已經廢 仲俾個防寶具傷害佢
等佢可以企係場上卡位
諗出黎個條友一定係天使黎
幫左唔少玩家

估唔到會有人打唔嬴

真心？

真心

屌啊 個c子咩撚野事
打到最後得返佢一個但係極高防

聽日搵攻略

hi

佢個加防仲要係無回合數 係咪中左bug

我初見連第2排都未打曬

家下打5贏得罪你呀

你地啲金火點處置
咩倉都爆哂，諗緊要唔要抽隻小安返嚟出火

放禮物箱

爆埋

賣

係咪仲部都係x3以上？唔係既話攞晒x1,x2去賣或者食

唔該巴打
無諗過呢招

M仔冇食藥

屌diu屌diu屌梨

唔肯定係bug 定咩,我最後靠jack 子2技解buff 先打到
無用換人衫搞到要等c子打死前排...勁on9

金時由頭到秒到尾
無難度可言

隻風魔個名

北条家，不會吧

又可以拎人隻101010黑狗隻揪

天草好型

跟PTT條友成功左了

今次活動刷5箱算

再刷多180箱就收手

有冇二神奶光可以加加我等我過演技

銅牌有骨跌

like

打得幾十幾百傷 屌佢老尾

裝左二神打佢等於平時D傷

1令咒過關.

屌你諗住令咒車過
你老味 暈撚完隻黑狗隻風魔比閃黑狗
晒9左我條令咒
又要等多日

射射nobu隻黑狗

奶光掃掃下掃死左佢 完全唔覺佢存在感👀
神秘殺呢招真係次次食到正

神父二號：

一日60?

術尼祿輕鬆

1日100

平民就去抱特攻天草大腿啦
穩沒死

已經唔記得有caster狗哥

今日又冇跌禮

刷埋180就1000?
定係仲多

目標係800
而家62X

全職fgo

50箱都仲未夠

終於10咗1技 第2r唔使打一野

話說依幾日日都掛住玩其他game, 玩到周不時遲幾個字先記得清體, 連挑戰都未打

王哈桑會有d咩buff, 應該唔會只係打十隻哈桑咁單調掛

嫁王？

好高防,每turn會即死1隻哈桑加1格np後減防

系

即刻對方每turn都要死一隻哈桑

Easy
淨係死一隻, 頭6隻個個都捱過3 turn 即殺,
得最後打淨尼祿一個係度舞

高難度都係靠天草

高難度靠白貞

10隻 100隻啊

山之翁死就完場 佢每turn會自己即死一隻哈桑 完turn會解防 即死二十隻左右佢就冇防
佢即死十萬血哈桑加氣 六萬加爆 七千回一萬血
應該越多血越優先被即死同你打山之翁以外佢會lock你 否則lock最左
BB(低被即死率 放最左) 白貞/盾子 梅林磨死佢

早

856 黑王added

而家先發現出禮裝除左出個下有彩虹之外

連右上角個寶箱都有彩虹

來自潮州

要返鬼國

2lai我過5到

我依家先翻到屋企
過唔到乜野

好多數要跑

noba

星期日都咁早 ?

慣咗依段時間起身 衝緊浪

又要番工

依家訓
訓醒希望可以上到200box

星期日都番工

諗緊仲打唔打金牌換野定由鳩佢算
本身冇農具已經
銀銅又跌得少

輪更無計 不過都係番去Hea

冇農具就靠大腿，我1200個金人算牌都係咁打返黎

一鋪先得果廿粒金牌

換完金狗同晶就由撚佢啦

都要打幾十鋪
重要唔係個個都有突滿金牌裝

好似有幾個巨頭都放左係奶光到

做乜咁易打

屌神父見虹光
我就是成功既例子

又借神父嚟曬

最後幾日先跌禮食屎

淨係想見冇心法師掉箱

成日都用金餅呃我

有冇人有1技10嫁王
求add

如果係Tamamo 應該會公主抱咁抱走我

又打交

幾時先+10

健康清純

Fbi

招個1位fd子

留位俾me得唔得 剛入關

cMaD added

nobu dasuki
*****
マクス ADDED

鬼國玩到Fgo
可以照刷

唔怪得今日唔洗延遲

Rin added

仲未刷到禮，DLLM

用左三咒殺曬其他之後打唔入c媽，以為輸硬，點知原來佢冇根性嬴左

加油

唔洗屌神父都可以一符中
因為 我就係歐洲人

你 清算名單2位

我對天草好失望

垃圾天草，你想要咩
我去緊老秋

是但女帝野 THX

Tgs唔知會唔會講有冇新野出

一起去看黎明吧

1000w

上網抄隊終於贏左王哈
藏藏藏

今次最難打絕對係王哈桑, 屌那星, 打到我嘔撚晒血

不知不覺活動就完
把握時間衝浪

用埋老成之翁佢GE即死都無MISS過.....

希望他朝一日變天性肉體EX
星星集中率

老成之翁突埋都沒用
可以話係最廢5星禮裝

仲差幾百銅牌先換晒狗肉......

我諗住今次會有用架麻......

狂職吸星無武練真係有同無一樣

搭單幫手睇下Tamamo周邊

比你600%吸星率都係無用, 基底個吸星率得1-10
加完完都係得6-60, 比到盡同CASTER CLASS差唔多吸星率

我見到既你都有啦

咁你又好似無錯

用埋銀時大佬隻奠子都沖唔到
唔沖了

搭隻孔明同嫁王Or C狐bb就沖到

我都係咁搭 但惡魔個度打淨佢4萬再沖都係得96

golden應該難啲

貼一貼隊野ok?

得c 狐易撻q d,無嫁王

依排太忙搞到成日一日前 畀好多人del左
小薯有3個位 求add

C狐bb三技十左理論上效果應該仲好過嫁王 藍放加埋傷變相oc多左 np都多d

就係咁

我轉C狐bb試一場先

嫁王有np 獲得up 應該唔洗控太準隻惡魔
最慘係爆擊打死左隻惡魔

exact7ly 要即時sl

半價入左drive腰帶

真係C狐bb會96％點解會咁
C狐bb魔放應該係傷同np率都加50點解嫁王反而50np率40傷會100到

直加np 獲得量應該多過a 卡強化
用c 狐要莫寶具 第二下就殺到d 怪先得

唯一諗到係overkill時計NP率上升多過藍放

因為小莫本身有藍放
同類型就咁加上去(1 + 0.3 + 0.5)，但嫁王50％係乘(1.3 * 1.5)

屌神父

公平咩

係喎 唔同Type buff

惡魔4萬血都100到呀
要寶5啫

今次係我SKIP最多料嘅1次

fd list掛晒嫁王小莫孔明

望下

終於打完可以專心沖浪

卡性能UP同NP率UP之間係乘算
嫁王果野係*1.45,好過就咁藍卡性能*1.5

滿突美遊取唔取代到?

泳莫鎖定要二神...唔係唔夠力

シノン求add

一場霸龍4隻極大牙兩條尾一粒霸導玉

賺到笑
雖然我未必整

歐洲人

啲運去晒呢度
一陣飛高就出事

當年2個時刷古龍大寶玉最多試過刷成十三條都無一粒

Joe added

我就係缺緊

十三條咁少就唔好拎黎講啦

我個時無FD一齊刷啊, 要自己打到佢撤退, 再入去打多次先殺得啊

而家d 料咁易出點同以前
十幾條真係好少

依家打一兩條就有啦

有冇巴打借天草裝凸二神三腳俾我

我都想要

講起天草 唔知銀時巴有無寶5到天草呢

邊係,打左十幾隻乞食都未出天鱗

無

整個激運輕輕鬆鬆

蝗蟲獵人

玩開個d隊友食就幾粒天撚 我食個激運都唔知去咗邊

打多5000 花收工算

有冇巨頭可以借隻天草嚟
過完全力拎結晶del返我就得

我天草得6/6/6寶一

黑狗可以單挑

1000萬下載來味

全力用奶光+1咒黎回NP算啦

天草強化完真心勁。
意外地一破型過滿破，滿破長髮真心唔得

我111

我學佢咁打過左
不過你要搵隻310寶5黑狗

天草嘅時代來臨了

不過都過到

五寶閃閃三炮算，布姐都打得死

用恆常高難隊輕鬆過

激運完D料咪又係普通鱗

你抽番自己先講

Add jor 感謝

求fd 396,741,285

黎日月 thx

其實有冇人諗過個預言撚講既係女梅而唔係男梅林

唔見有
我RELOG下先

又燈

一日未打BEAST VI唔知L定R嘅愛歌都唔洗旨意

綠拐........

收到風有風

燈力集中地

繼續ff

有冇巴打借埋黑狗俾我 依家兩個結晶關卡都未過到 396,741,285

繼續繼續

隔左成個禮拜,終於跌裝

009,086,125

戇鳩 黑狗會唔會太屈

會

我尋晚都係咁過
寶具兩張B卡加埋EX可以直接做低兩件

每3回合造低2件
留番C子最尾

咁我試下挑埋16全力

上網見人自己淨返隻白貞 對面打淨C子

呢關咁易打
磨黎做咩

明明就係呢關太易

幫我燈走佢

我反而爆左一條咒
前面幾關都無用咒過

天草都過到
要有一兩隻sup
主要係黑狗幫人上buff佢可以秒拆

新個關帶好輔助咩都過到啦

今年聖誕 仲唔係天草幫fgo剷上No.1？

呢句真

換文西禮係咪剩係5000粒綠膠同黃膠就得
唔洗QP?

一開頭貞梅孔但輸左
後尾換明狐莫就勁輕鬆

小薯無5星升lv了 想chur d

唔洗

抽

升1-4星未 靜靜一個都屌打其他5星女

目標手上角色全靈四

有肥無料

膚色太唔健康 不了

終於換曬金狗晶

塩川さん登壇きたし！石10個確定！

有冇lin

細舞台event無

文字直播 @humanity6

「Fate/Grand Order」ゲストトーク in 京まふ2017にて発表。

FGO1.5部3章 正式名称は「亜種特異点3 屍山血河舞台 下総国 英霊剣豪七番勝負」

10月中旬リリース決定！

咸川巧波

屌仲要十月中

「Fate/Grand Order」ゲストトーク in 京まふ2017にて発表。FGO1000万ダウンロード突破！突破記念キャンペーン一部先行公開。星4サーヴァント1騎プレゼント

咸川大反擊

喂 有冇泳裝揀

正常呀 沖田去到27 點睇都係10月後

黑槍呆

「Fate/Grand Order」ゲストトーク in 京まふ2017にて発表。プレゼント星4サーヴァントは42騎 恒常と章クリアで追加されるサーヴァント

好似得常駐

揀蛋？ 我信暗鍋

有位用肥了

送得一隻

隻四星有無限POOL先

推多下

今日就有得換

故事pool限定既4星都可以選
算係咁啦

悲傷 書文 黑槍呆
邊隻好

戇鳩 icon改做黑狗算啦

黑槍呆for sure

換咩好

任送一隻4星?

000万DL突破記念 聖晶石30個
不反了

出黑丁先唔反

邊隻4星最勁??

可以寶五06 正

30石 仲有冇人屌

金膠左了

我都係差1隻

換槍奶光算.

有劍蘭換
係時候加入愛咸力

我反 唔夠打box

我要開圖鑑，2隻槍1隻弓
決定左啦

咒腕改寶具動畫

1000萬retweet30石
咸川10石
任揀包story限4星

盲撚左?

反咸活動停止一天

換得常註炸

幼妻定劍蘭/美海好呢

你個腦有事？
換崔斯坦都有

劍蘭黎啦

洗唔洗咁惡...

2分鐘已經2萬

美海好似可以速刷
定黑槍呆好呢

唔通要金膠咩

圖鑑呀屌你，4星STORY差呢3隻

美海

連nero都有得揀咁之前抽黎做咩
真心問

無pick up吸錢

乳下 吾王懂人心

讚美營運

三家姐

鎮定 我唔信無

黎緊都1000萬dl撚狗pool 啦
仲洗出pickup

講到有得換嫁王咁

唔反喇，投降喇

聽日繼續

正喎屌你

梅

換第廿二隻尼祿返黎

30石 仲有無人屌?

加我果位巴打sor
啱啱有啲野依家先add到

已經5萬

黑呆寶2
乳下寶3
揀邊隻好

圖像版

我有啲糾結
尼祿同鈴鹿都係-1就寶五

強盜廚想問應該換劍蘭定黑槍呆好？

黑呆寶4
乳下寶0
好難簡

強盜廚想問應該換劍蘭定黑槍呆好？ X2
無人理禾

你邊隻職無打手咪要邊隻,唔洗既咪換黑槍呆刷野

喺大梅林時代應該簡乳下

乳下

終於可以齊女角

06啦

自選4星

抵死你 畀人掛哂

雖然禾都係

你就正啦

乳下係女 都係乳下

揀劍蘭一定係gay

術閃

呪腕都改寶動畫
幾時到小次郎

雖然有 但我劍係紅打手 槍係綠打手
有啲想要隻藍打配C狐BB

黑呆 乳下 美海
好難揀呀

繼續反咸

有啲道理

決定反少一日咸川

收島風
下星期萬聖

1粒金膠

識揀一定揀飛哥

好 我揀好了

乳下又要雞毛靈基 又迫住返去刷金牌

女帝 1000萬DL

美海本身寶1，寶二應該唔化算
都係三家姐好

我唔反咸啦

三家姐?

咸川歧視巨頭

av職嗰隻?

何...だと...?

我d4星好極端
唔係寶具1就係5

真護士 假護士

唔講都唔記得

15分鐘 98k rt

雖然真係幾良心 但係我都想問一句 無啦？

終於可以B叔用，但仲要練到絆10

某已故教主最爽
龍娘寶3上寶4

記得金膠好似係要抽返嚟4,5星先賣到
而今次係當禮物咁派
賣左會唔會冇金膠

16分鐘 101k,可以返歸啦

【予告】1000万DL突破キャンペーン開催決定！

次次pick up都唔中

寶2予

睇字唔係好難姐

btw lancer嗰隻

哈桑王好難打
有無人有非洲攻略

邊個笑悲傷

我睇你地文字轉播炸老細無撚啦啦番左黎

有冇咁多腐基佬

I can fly

ME 覺得幾高參考價值

三狗送頭戰術

決定寶3 黑槍算

唔知11號定4號開呢

30石，仲屌唔屌！

仲有，但咸川淨係講左呢個同咒腕改模

寶2寶3分別不大喎清

你以為咸川咁易放過我地咩

果隻唔係story有機會亂入
AV果隻story喎

你又有玩 求加
317593763

另外黎緊送四星，弓同殺都無四星，諗緊換邊個好

金殺得大家姐同師匠
換卡米拉定切嗣定燕青好
照計就應該換卡米拉，但個模組同卡面…

好難揀

等睇人梅林pool抽限定既jack子

一瞬間仲諗緊術閃定美海好 諗諗下都係湊齊泳裝同正常版抵玩d
同埋無丁加10分

原來唔係story
av果隻寶二了

40

我揀巨頭王哈

巨頭內戰？

換武則蘿

卡米拉04張卡好靚喎

銀時：咪又係金膠揀乜鬼（設計對白）

...我寧願拎B職

罪歌啲戲屎到

練多隻貓貓開cafe

1000萬出個福袋比人抽好嗎

已故教主表示...

只係得1隻狗有升過
搵緊其他代替品

我隻貓貓仲係寶一衰貓好鬼難抽

我應該都揀老崔算

無咩動力再抽圓桌pickup

用呢隊過左

差文西

今次Box咁春多肥 升埋啦

等我一陣試下先

換美海

依家有pick

好似都係黑槍最好

参考までにストーリー限定
剣：黒王、ガウェイン、赤王
弓：デミヤ、トリスタン
槍：黒王、書文先生
騎：なし
術：エジソン、メディアリリィ
殺：なし
狂：なし
復：ゴルゴーン
かな？

btw 之前左個漢化組抽極都無阿塔，佢終於可以得償所願

我都想換 但係....

術Pool爆死完糧尾啦

美海寶1夠唔夠力清野架

圓桌pick=魔境

要換咗貓貓先？

唔係拎佢個即死黎清第1ROUND咩?

換尼祿

4星係5星三倍咁易抽

唔夠放個咖哩芝麻應該都夠掛

弓同殺有無邊個推？
個人諗緊拎紅A定切J先 定係有其他好介紹

呪腕のハサンさんの宝具は当然かっこよくなってましたよ。演出中に「縦」の構図もありました

B叔,一係就美海,是但一隻

me都唔是巨頭
圖中有幾隻連圖鑑都未開

好
唔該哂

兩隻辣殺

等衰貓自己有時無啦啦走出黎算留彈藥抽劍豪Tamamo

班4星洗緊twitter榜

咁邊隻好 而家真係呢兩職都無四星

切丁我差啲拎咗嚟賣膠

狂職俾我會揀茨木

我仲差5隻4星，3隻係stroy

茨木我都有,係無B叔

冇位。。。

06 賢王 武則天 黃金鄉都想要
不過應該為東山揀06

沙煩倉都無位，你玩我呀

fd 位啊...

咁無計

懵撚

過埋弓佬，欠2個了

C狐BB:節約節約

尼托醬

吼哦

Amazon 女王

弓佬過唔到
用盾明C狐頂左差兩回自爆就收皮

換術閃

咁應該有突襲pool

黑槍

寶2定充實後台好

有冇咁痴線

朋友用有二神三足既英靈就得，弓佬最陰濕臨尾一round過自加三格NP再爆技，好彩我隻貞德有二神三足先頂到

三星殺隨時勁過上面個堆

食住個勢 新年福袋都揀蛋啦

10連中1隻以上點算

如果唔要殺住
邊隻弓好

力架

幾時有福了袋？（日版）

黑呆 乳下 美海
三隻都冇大家點揀

無老母
成個FD 都無人有

聽講現場公開左隻新assassin

女帝嚟

要講既話， 升下羅賓漢，2家姐會比較實用...

不過真係揀，力架都ok 既...

求精不求量呀清
1對奶好過2條撚

突乜撚野襲，講到明自選4星只係先行公開

新手要踏上不歸路了

充實圖鑑留名

積仔咩都無
同埋要精又要量

唔想刷牌啊

係，你岩

唔好刷囉
留番年尾刷/唔刷叫春

骨仔又派膠
玩左2年啦，福袋得1月1同7月30都唔記得

講緊咒腕改模咋

但我係抽2對奶喎

係時候出櫻 劍豪再出士郎

咸川成撚日收收埋埋，又唔講1000w出咩pool。on99架

咩驚

都係要一隻開圖鑑算
應該會揀女王
我未開圖鑑果啲最實用應該係佢

正

fgo

紅a定力架勁d?

拉票

冇野了一隻aoe一隻單體

見人話小黑仲勁過力架

根本就係

差唔多
力架有小黑取代
紅A無
紅A仲有型棍BGM,寶具詠唱

尼祿原來寶解過 寶二就750%
咁我換寶二啦

決定揀亞馬遜女王

家下無人識b囝。。

決定咗係美海

呢位手足唔知有冇，都成年

紅A Buff完暴擊大大力

換黑槍升寶

今日無以後可能有

女王+1

玩緊唔同驚?

上次pickup唔中
唯有今次換

戈爾貢都唔錯

對唔住 手快禁錯左負評

0秒出手

996

日本助攻

998